[推到完場]Viu TV 籌旗

有冇人玩?

而家冇人睇電視,身邊好多朋友都唔玩

留名

here

唔洗login? 仲未login到既

有d亞視味

貼身運動褲

一早login到

好想打柒小喬個咀

買左藍色

5點藍色

個叮叮叮叮做咩好似TVB咁老土

咁似無綫個一分鐘嘅

屌

屌，揀左藍

大熱倒灶

屌 藍色左

基本係

綠色個大叔做乜鳩, 揀鳩左你

爆冷

上身咁重，都估到啦

一個廿蚊

有睇facebook片就知唔洗揀藍色

屌你老母viuTV同tvb一鳩樣，之前馮敬恩同王丹單野睇得出幾咁垃撚圾

杜小喬可唔可以唔好搶嘢講，好撚煩

得2萬幾人睇緊viutv

中左黃色
不過買左一點咋

投咗藍色

有廿蚊好過冇

咁就袋100$

遲左開 玩唔到第一場

原本禁左黃色 佢話夠鐘

今次揀返藍色好似好d喎

買左blue:(

原來轉人

彈弓人 好似唔差

Hktv個泰臣依家要做呢d咁慘

紅3point

tvb撈唔掂過檔

綠5

網上live streaming太多delay

紅5 加油

其實節目完最高分先拎到獎金？

岩岩好delay90秒

我屌 睇網上live買唔到

Delay好多 一投就話夠鐘

垃圾

我睇網上又ok喎

紅5 point

未夠十八

禁完顏色揀唔到POINTS

小喬

屌個c朗咁廢

屌！！！

屌 投左c朗

屌 我個紅色 禁唔切

我都係 sosad

red

紅5

明明贏 點知投唔到

得7蚊唔夠

中 33.9

6.78

又唔中我屌

屌，得６蚊

咁撚少

仆街每人6蚊

劇本

得半個鐘炸

已贏取消費額： 33.9

睇你落左幾多個point, 5個point = 30蚊(好似)

0蚊

好彩臨尾縮沙唔投票

0蚊
得半個鐘

呀葛連拖都唔識拖

我覺得撳錢好玩好多

揀完先知係大熱
$0

D錢有咩用

第2 round揀左阿叔

尚餘ViuPoint : 28

已贏取消費額： 20.6

中第一條

起碼撳錢係答問題 答岩就有

小喬好正
玩得第二round唔中
第一round中成20蚊1point

兩鋪都輸哂

小喬把聲有啲煩

錢係入tap and go信用卡儲值額

入落tap & go, 好明顯係想一雞兩味，拉多d人用Tap & Go , 又想多d人睇Viu TV

贏左 round 1 落左兩個

今個星期用晒D point 下星期有幾多補?

有冇人連到拍住賞ac

根本就係超強選擇1分鐘

連唔到

連到

明抄
撳錢有挑戰性好多

呢個根本直抄tvb 撳錢好玩之餘仲真係有知識學到 正好多
依家淨睇運氣

一

撳錢2011 年wor

根本唔洗睇，一到時間4隻顏色9估就算

12月31日前用完可唔可以cut鬼左佢

本輯節目獎品獎金非常豐富，其中包括......

撳錢好玩過呢D尻估GAME啦,垃圾節目想學TVB,
VIUTV真係差到咁,唔掛得而家唔多人睇

9點40 分禁一禁,9點50分禁一禁

你唔開就益埋小小超
派都唔洗派慳返

個個都咁樣佢咪又慳返筆
而且個人資料佢又拎左你囉
身分證比咁多粒字，個check digit根本就已經計到埋出黎

相片不可/不是
包括公司名稱、商標、標識、受版權保護的材料、或任何第三方的品牌
包含廣告或宣傳材料、或品牌產品
[red]包含著名的人，如名人、演員、音樂家、運動員、卡通或公眾人物[/red}
包含挑逗或涉及性的材料
包含暴力或其他攻擊性、淫穢或不雅材料或字眼
裸露
偏見、種族主義、仇恨、褻瀆或猥褻
包含酒精、煙草、賭博、火器或醫藥產品
任何展示政治團體、宗教團體或未受社會接受之團體的意見或信念的圖片
中傷或誹謗性內容、或侵犯了任何規則、規例或法律的圖片

話就話自選 但幾乎除左私人相就咩都唔俾用

你可以用小畫家畫條撚比佢都得

點解個game可以咁on9？
同撳錢相差咁遠！

啲game柒到
廿年前閃電傳真機啲game都好過佢

高登仔愈屌愈多人玩
d人理撚得你 有錢分就得

其實佢搞到撳錢咁答問題好過咁亂估

D Game 一般

係睇小喬

又夠鐘睇大隻仔

投左未

杜小喬d牙咩事

今次6蚊都唔夠
雖然無買佢

投左紅

又話c朗點解班尾

又唔中，好難反先

Live節目真係要啊葛係度先得
靠杜小喬死硬

話馬

做馬

紅組有力無腦

狼人不嬲廢

買左黃，早知買綠

尋日無睇 早知唔揀佢

有睇facebook試玩片已知個肥仔係伏

9估game

尋日投唔切黃組
今日兩回合中晒 不過少錢分

今日小喬放返D頭髮落黎 正好多

巴打你真識食

小喬第一次做Live
算係咁啦

我係街完全冇睇過個節目都玩到
雖然 鳩估兩次衰哂

賺左80蚊

我得$50....

投左紅色中伏

玩左3日終於有錢收

中伏

屌 垃圾鄭溶

推到完場去晒舊高登

狼人超伏
咁多次都唔知死

屌你狼人渣流灘

屌丫超時

次次都有著數，都輸

Rd 1 買左佢

狼人 老爺

ViuPoint 今個星期用唔晒會點

2個ac各60蚊

手指咁好力

今日D game好好多，無前兩日咁悶

又係街
有冇巴打可以話我知邊隊有老野同狼人

淨係知紅應該收皮

有小橋女神

喬

又拎到錢

All in 黃
中左都係得 4.6 x 5

x2

狼人真係攬炒

買魔童先無咩出場

再中第二條.....
得 4.34 x 5 仲少過頭先

杜小橋個樣真係柒撚到飛天

好樣衰

玩咩 我有買 tap&go 籌旗版

下個禮拜唔使再見到條垃圾杜小橋

狼人

狼人bb

驚左狼人無揀

終於中一次

大奔走

呀毒bb

啱啱第一次睇， 係咪好似買馬咁估邊個贏？
想玩係唔要等下次

6.25 x 5

杜小喬身形好似向橫生咁
塊面又闊

完

講完小喬下星期唔做，魔童即刻埋去抽水搭膊頭，跟住其他人埋黎就彈開

今晚換咗美棋BB :( 我要小喬呀

正仆街！抵佢未贏過！

我要小喬

c.朗 廢得嚟仲要扮型扮勁真係好撚噁心

綠

crystal 閪撚晒面

又打和剝蘋果

第一次玩就中

屌狼人垃圾

唔係比人揸

美琪做mc好過杜小喬好多

agger
但佢個樣同導火線唔同左咁既

不過真係順耳好多

一係紅一係藍

個眼妝好濃，不過係幾靚女

狼人, c朗 我一定唔會揀

同埋頭先佢紅色冇講錯架

咦佢地拍過行運一條龍喎

如果綠嬴

轉數幾快把聲又唔un耳
似翻個mc
果件咩杜咩喬就算把啦

紅

Hehe game

葛：唔好跳舞住

得2.7

第1回合紅組勝出

1 ViuPoint＝2.73儲值額

等2.7*3

好彩最後轉返1個point，2.7太小

又打頭

其實應該坐部都要俾女仔玩先夠難估

0秒88

點呀仲要減一秒

扣埋一秒變負數

即係贏左啦

秒左

藍組都 0 秒 98

dllm 鄭溶真係弱智

偷步

屌我買左藍色

on9

屌 買左綠色

估唔到投咗藍組都有得贏 睇完第一個以為輸硬

頂你冇片都夾硬 DQ

咪中左囉屌你,.我買綠呀

買咗綠呀屌

點解藍嬴

買咗綠色嘅朋友 申請司法覆核

一開波諗住 game 已完

屌你老母 回水呀 撚有作弊

偷步應該講放波果個wo?我買左黃，可唔可以dq 晒藍綠呀？

無片學人話偷步?

on9 你呢啲錢都係要送出去架啦 揸咁正做乜
你playback又睇唔到佢點偷步喎
開開心心咪算囉 依家肯定好多人唔忿氣

如果個節目喺tvb 多人睇啲既話 呢個一定係公關災難

有無投訴template

係wo,根本都影唔到放波果下，睇電視都唔知綠色偷步啦。

昨日咪又係玩野。 11中7。 同10中7 都夠膽打和

on9一拳打埋去都話偷步

偷咗咩步呀

好撚嬲

Facebook有人屌緊
利申:綠營

咁呢個又無關，講左個籃有幾球就計幾多。就算佢夠鐘只放7個波，7個入晒都係打和。同踢波一樣，入龍就計，話知你起腳幾多次。

打和啲錢點分？ 無睇到

其實唔明點偷步

攪番撳錢算啦不如 , 起碼有根有強

打和要玩多一局鬥快剝蘋果

打和要兩隊再鬥meet 蘋果，上星期都試過。

其實藍都好像有偷步。

又俾弱痴狼人敗9埋

agger
至少都叫學術下，橫掂都係同一舊錢拎出黎派
依家係9估9叫

好懷念撳錢

佢呢類節目會搶收視

肌肉勁唔代表玩game勁 佢出戰我唔揀果team

藍綠都偷步，但比綠隊，咩玩法黎，一係比第三或者取消啦，利申藍綠都有投

12月13號，星期二晚播出的節目「籌旗」，進行第二回合「殘酷鐵拳」比賽時，4位女隊長分別以；綠隊張紋嘉00'88”，黃隊譚淇淇 02'78”，藍隊雨僑00'98”，紅隊鄭融11'55” 完成賽事 。

當宣布比賽結果時，現場裁判隊伍 判決 綠隊張紋嘉因偷步，提早放開手上水球而取消比賽資格，由第二快成績的藍隊雨僑補上成為冠軍。

節目結束後，製作組回看比賽片段，確認綠隊及藍隊，均於主持葛民輝倒數完畢後才放開手上水球，兩隊均於同一時間開始，現場裁判誤判結果。由於綠隊完成時間比藍隊快，及享有熱門優勢減1秒，故此，製作組決定回復綠隊 張紋嘉 勝出結果，所有投選綠隊的家庭觀眾，可按所投放ViuPoint的數目，按比例瓜分5萬儲值額。

對於是次誤判所引致的紛擾，製作組深感抱歉。

* 投選綠隊的觀眾，所赢取的儲值額，會於今晚節目開始前，陸續存入相關的遊戲賬戶
* 投選藍隊的觀眾，由於先前已將儲值額存入相關的遊戲賬戶，今晚節目開始前， 會回復第7集第二回合前的數額

你老尾

第一回合就爆大冷....

第1回合紅組勝出 1 ViuPoint＝10.7儲值額

大熱中伏

好心ViuTV就玩翻撳錢啦
好抄唔抄抄無綫
根本就斷鳩估冇玩嘅價值
我寫包單玩翻撳錢收視打低得無綫

星期二果隻仲未過數Tap&go

agrrrr

揸車咪撚揀鄭溶

廢撚到閪咁

買咩 未番到屋企睇唔到

黃美棋依隻臭雞都有打手 食屎啦臭雞 樣衰到連九線明星都不於仲響度獻世

死臭雞又樣衰格又閪響度獻世

完全無投入感，完全唔撚想睇
無鳩聊嘅game拖3個字 viutv執柒左佢啦

又係蘋果，次次都輸